英格蘭瑞典戰球場多空位 因德國球迷大量退飛

【體育】英格蘭在周六世界盃8強硬撼瑞典，這樣重要的比賽，現場卻出現甚多空位，何解呢？

原來因為德國早早出局！根據《太陽報》報道，因為大量德國球迷非常有信心，認為球隊可以以F組首名出戰，一路殺入這場8強戰，所以早早就購買了比賽門票。 誰知德國只能夠在F組包尾出局，而瑞典就以首名出線，再於16強以1:0擊敗瑞士，取代德國晉身這場8強戰。眼見愛隊未能出戰，因此有大約1萬張門票，早前被德國球迷退回予國際足協。同時間，英格蘭球迷卻只能從足總買得2500張波飛。由於有大量退票，因此在開賽前，仍然有不少門票可供購買 在這場沒有德國的比賽，英格蘭憑中堅哈利馬古尼、中場迪利阿里在上下半場各建一功，以2:0輕取瑞典，繼1990年後再次殺入4強。

德國狗

德狗柒到

抵啦, 死德狗
好多德國人都串撚柒柒勁無禮貌

德國人多數是基督徒喎

???
關咩事
D鬼佬所謂信仰基本上只可以見做世界觀
只不過係佢地相信耶穌係造物主而已
唔代表佢地完全奉行教義
加上耶撚本來就多偽善

又話行公義好憐憫？
原來騙人

？？？？？耶撚咁又點？？ 訓撚醒未？

屌 大把國家球迷都係咁 個個chur住德撚

吸毒、濫交、同性戀、出軌，樣樣都違反教義，不過鬼佬最鍾意

今屆嗰個打到咁，收視都預咗破最低紀錄啦，估唔到連入場人數都搞成咁

乜......呢個時代仲有人會認為信教等於好人既咩

因為德撚比較自大
有得笑緊係笑

德國

child登反德國足球丫嘛 有呢類post冇child登仔屌德國你先要驚

得德撚衰到上報

抵啦

德國累我輸幾千